點解拎晒攻擊性武器唔拉, 走去拉班拎遮同保鮮紙頭盔既?

點解拎晒攻擊性武器唔拉, 走去拉班拎遮同保鮮紙頭盔既?
有無不反對通知書呀, 無就即係非法集結, 拉得!

戴晒頭盔口罩拎住枝鐵枝，都可以理論? 我係咪去錯地方?

同示威者唔理論, 走去同班黑社會講數, 有傾有講....

啲狗根本同黑社會夾撚好哂

元朗站班黑社會一散，啲狗先到場

啲狗一到場又恰鳩市民

推

因為佢地互利互惠呀屌

全民頭盔月